習近平 開腦 做血管瘤手術

手術很成功，可是病人死掉了